大肚婆都俾人打！！！

無人性

仆街！大肚婆都打無撚野呀！白衫高踭鞋，普通市民呀！屌！

仆街元朗鄉村

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑
三樣都要文宣 唔好中計